點睇大紀元報紙?

大家點睇呢份報紙?
中肯嗎?